[求教] 貓咪慣左係沙發尿尿如何解決

貓咪3日唔埋2日就係沙發尿
沙發(乸)陣尿味抹極都抹唔走
想問有冇辦法讓貓咪遠離沙發

用醋倒落

絕左育未
有幾多個貓廁所？
張梳化無得救 dum左佢啦

已絕育
得1個廁所

你唔徹底清走陣味佢就會當咗係可以屙嘅地方
當場捉到就適當鬧下佢 (之後先鬧佢會唔知做乜)
佢去貓砂屙就比獎勵佢

貓砂盆數量最好是貓咪總量加1
1隻貓要有2個廁所
4隻貓5個廁所
詳細原因自己google
不過都係要你清晒屋企所有有貓尿味既野先成事
我屋企個隻就係咁 絕左育都係梳化屙
比多個廁所佢就無事